<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<site>
  <brand>ANGELINA TELPUK</brand>
  <photographer>Angelina Telpuk</photographer>
  <copyright>© 2026 Angelina Telpuk. Все фотографии защищены авторским правом</copyright>
  <contacts>
    <phone>+375293157155</phone>
    <email>akrugovets@icloud.com</email>
    <telegram>https://t.me/Angelina_Telpuk</telegram>
    <instagram>https://instagram.com/telpuk_photo</instagram>
  </contacts>
  <intro>
    <![CDATA[
Привет. Добро пожаловать на мой сайт!

Вот уже 2,5 года я влюблена в фотографию. За это время через мой объектив прошли влюбленные пары, дружные семьи, лучезарные малыши.

Основа моей съемки - искренность. Для меня важно сделать фотографии так, чтобы они откликнулись именно вам, чтобы через годы смотря на снимки вы смогли вновь почувствовать те эмоции радости и вашу любовь.

Вам не нужно заучивать много сложный поз, просто будьте такими, какие вы есть, остальное я подскажу.

Буду рада запечатлеть ваши теплые взгляды, счастье и любовь.

С уважением , Ангелина Тельпук.
    ]]>
  </intro>
  <cta>
    <![CDATA[Если вам близко мое виденье и вы хотели бы увидеть меня в качестве вашего фотографа, то свяжитесь со мной любым удобным для вас способом.]]>
  </cta>
  <categories>
    <category key="deti" title="Детские" href="portfolio.html" image="Фотки для курсового/Ester/IMG_1337_jpg.jpeg">
      <![CDATA[Чтобы увидеть портфолио, перейдите по ссылке]]>
    </category>
    <category key="family" title="Семейная" href="portfolio.html" image="Фотки для ленты/IMG_0216_jpg.jpeg">
      <![CDATA[Чтобы увидеть портфолио, перейдите по ссылке]]>
    </category>
    <category key="portrait" title="Портреты" href="portfolio.html" image="Фотки для ленты/IMG_7937.jpeg">
      <![CDATA[Чтобы увидеть портфолио, перейдите по ссылке]]>
    </category>
  </categories>
  <faq>
    <item>
      <question>Сколько обработанных фотографий мы получим?</question>
      <answer><![CDATA[Стандартный набор фотографий включает в себя не менее 45 снимков.]]></answer>
    </item>
    <item>
      <question>Сколько времени занимает съемка?</question>
      <answer><![CDATA[Время съемки 60 минут.]]></answer>
    </item>
    <item>
      <question>Каков процесс обработки фотографий?</question>
      <answer><![CDATA[Я уделяю внимание каждой фотографии. В обработку входит цветокоррекция и ретушь портретов. К каждой съемке подбирается нужная обработка, которая будет отражать именно вашу атмосферу.]]></answer>
    </item>
    <item>
      <question>Стоимость ваших услуг?</question>
      <answer><![CDATA[На съемку действует фиксированная стоимость. Час съемки 60 бел. рублей.
В эту сумму входит:
• консультация
• помощь в подборе образа
• помощь в позировании
• авторская обработка фотографий
• не менее 45 кадров]]></answer>
    </item>
    <item>
      <question>Как забронировать съемку?</question>
      <answer><![CDATA[Чтобы забронировать съемку, просто свяжитесь со мной по телефону или электронной почте. После этого мы можем обсудить все детали на бесплатной консультации.]]></answer>
    </item>
  </faq>
</site>
